// EVENT 3327
Name "蜘蛛之皇女"

PictureDisplay(5,"80_kumonomiko_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ、もはや抗う余力もないようじゃのう。")
ShowMessage("それでは、お楽しみの時間じゃ……")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("蜘蛛之皇女は僕を抱き寄せ、巨大な腹部の上に体を乗せられた。")
ShowMessage("そのまま背に腕を回し、しっかりと抱き留めてくる。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,4)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……蜘蛛の女王に抱かれる心地はどうじゃ？")
ShowMessage("このまま、どっぷり貪ってやろうぞ……")
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の股間に相当する部分が、くぱぁ……と口を開ける。")
ShowMessage("その淫らな穴にはピンク色の淫肉が詰まり、ぐちゅぐちゅと蠢いていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("誘うように、ぐちゅぐちゅとうねる肉壺――")
ShowMessage("そんな光景を前に、僕は思わず生唾を飲み込んでしまう。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("妾の肉壺は、オスの精を搾り取る搾精口……")
ShowMessage("そして、男と交わる生殖器官。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("さらに獲物を貪る捕食器官でもあり……")
ShowMessage("また、粘糸を紡ぎ放つ糸つぼでもあるのじゃ。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("オスにとっては、まさに天国の肉穴……")
ShowMessage("お主の肉茎で、たっぷりと味わってみたかろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("心のどこかで期待を抱きながらも、本能的な恐怖は拭えない。")
ShowMessage("この器官は性器でありながら、捕食口でもあるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("そんな魔性の肉壺に、僕のモノがぱっくり飲み込まれようとしている。")
ShowMessage("そして、僕はそれをなすすべなく見ている事しかできなかった――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほぉら、お主の性器が貪られてしまうぞ……")
ShowMessage("たっぷりと精を搾られ、天国を味わうが良い……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……あ、あぁぁぁぁ……！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x35,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb02",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("じゅぶっ……と僕のモノが肉壺に咥え込まれる。")
ShowMessage("たちまちペニスは、うねった淫肉の感触に包まれた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("熱くぬめり、ぐちゅぐちゅと蠢く柔肉――")
ShowMessage("そして、内部にたっぷりと詰まった無数のヒダ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の肉壺には、男性器に快楽を与える機能を満載していた。")
ShowMessage("複雑な生体構造で男の射精を促し、瞬く間に精液を吸い出す仕組みなのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessage("中が、ぐちゅぐちゅ動いて……あぁぁ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ……お主の肉茎は、実に美味よ。")
ShowMessage("妾の肉壺で、たっぷりとしゃぶり抜いてやろうぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あ……あぁぁぁ……！")
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("じゅぶり、じゅぶり……と肉壺の中に詰まった淫肉が波打つ。")
ShowMessage("まるで舐め回すように、無数のヒダがぐちゅぐちゅとペニスを擦りたてた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("まさに「味わう」という言葉がぴったりの快楽刺激。")
ShowMessage("僕はペニスを肉壺に預けたまま、がくがくと腰を震わせてしまった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("これしきの刺激で、そこまで乱れるとは……無様なオスよ。")
ShowMessage("亀頭を弄び、瞬殺してくれようぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……あ、あぁぁぁ――！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("敏感な先端部に粘膜がまとわりつき、ヒダがうにゅうにゅと撫で回してくる。")
ShowMessage("尿道口や裏筋、カリにも柔肉が波打つ蠕動刺激が与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の肉壺中で、亀頭が重点的に嫐りたてられているのだ。")
ShowMessage("それは、どんな男もたちまち屈服させてしまうほどの刺激だった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅっ……！　先っちょは、やめてよぉ……")
ShowMessage("出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("射精感を隠しきれず、身をよじって喘いでしまう。")
ShowMessage("そんな僕を抱きすくめたまま、蜘蛛之皇女は淫猥な笑みを見せた。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("さあ、妾の膣内にたっぷりと精液を撒き散らすが良い。")
ShowMessage("下の口で、ゴクゴクと飲んでやるからのう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("ねっとりと亀頭に絡んでくる淫肉の感触に、僕はあえなく屈してしまった。")
ShowMessage("こみ上げてきた射精感を抑える事が出来ず、放出欲に身を任せてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb03",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の肉壺の中で、とうとう射精してしまった。")
ShowMessage("甘い感触に肉棒は歓喜し、ドクドクと精液を放出していく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ、妾の中に出しておるのう……")
ShowMessage("白く粘った子種、ゴクゴク飲み干してやろうぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("膣内がうねうねと波打ち、僕は目を白黒させてしまう。")
ShowMessage("精をゴクゴクと飲まれ、射精中のペニスが口内収縮に巻き込まれているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("甘く搾り出すような刺激を受けながら、最後の一滴まで飲み干された。")
ShowMessage("射精が完全に終わる瞬間まで、甘美な快楽を味わわされたのだ――")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb04",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct05",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、なんと美味い精よ……")
ShowMessage("ここまで上物の食餌、限界まで搾り出さねばならぬな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("蜘蛛之皇女はあらためて僕を抱き留め、肉壺の中を淫らにうねらせる。")
ShowMessage("そのとろけそうな感触に、僕はすっかり身を預けてしまった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("さっきも言ったが、この肉壺は糸つぼも兼ねておる。")
ShowMessage("中で、たっぷりと粘糸を紡ぎ、こね回してやろう。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("その中に男根を挿れておったら、まさに絶品。")
ShowMessage("いかなるオスも失神してしまうほどの快楽よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんな……やめて、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("これをやると、妾も相当に感じてしまうのだ……")
ShowMessage("膣内のあちこちに、自らの粘糸がじゅぶじゅぶ絡みついてくる")
ShowMessage("のだからのう。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("光栄に思うが良い、このような楽しみを許したオスはほとんどおらん。")
ShowMessage("さあ、共に甘美な悦楽を味わおうぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめてぇ……あ、あぁぁぁ……！")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb05",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct06",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("肉穴自体がミキサーのようにうねり、粘糸が紡がれていく。")
ShowMessage("その動作を、膣内に男性器を挿入したまま行われているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("たちまち粘糸がペニスに絡まり、巧みに巻き上げられていった。")
ShowMessage("べちゃべちゃと、肉壺の中で粘糸が何重にも絡まってくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ……き、気持ちいいよぉ……")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("男性器全体に、ぐちゅぐちゅと絡みついてくる粘糸。")
ShowMessage("亀頭も根本も、半粘状の粘糸に巻き取られていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅの感触がまとわりつき、ぎゅうっと締め付けられ――")
ShowMessage("それは、普通では絶対に味わえない魔性の快楽だった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,53)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ、女王の機織りの味はどうじゃ……？")
ShowMessage("妾も、相応に心地良いぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("蜘蛛之皇女も息を荒げ、快楽にさらされているようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("僕の体はぎゅうぎゅうと抱き締められ、蜘蛛之皇女の囁きもますます")
ShowMessage("熱っぽくなっていく――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,56)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("勘違いするでないぞ……")
ShowMessage("この痴態は、妾が自身に与えた快楽によるもの。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,57)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("その刺激を、お主にもお裾分けしてやろうというのだ。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほぉら……")
ShowMessage("妾が感じれば感じるほど、中の具合が良くなっていくであろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("粘糸まみれの肉壺でペニスがこね回され、僕は快楽の悲鳴を上げた。")
ShowMessage("女王が快楽に悶えるほど、内部の収縮や波打ちは激しくなっていくのだ。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,61)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ……特別に、妾も気をやっても良いぞ……")
ShowMessage("そうすれば、肉壺の中はさらなる極楽に変わろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅとうねり、ペニスに粘糸を巻き付けていく肉壺。")
ShowMessage("まるで、快楽のミキサーに肉棒を突っ込んでしまったかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("蜘蛛之皇女が絶頂に達すれば、さらに肉壺の蠕動は狂おしくなるだろう。")
ShowMessage("そこまでの快楽を味わえば、僕はどうなってしまうのか――")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ……やめて、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,66)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("やめはせぬ、妾が先に達してやろうぞ……")
ShowMessage("こうやって、膣内に粘糸をたっぷり絡ませて……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,67)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ああ、心地良いぞ……")
ShowMessage("お主もたまらぬであろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("女王の息が荒くなり、徐々に乱れていく。")
ShowMessage("それと同時に、内部の肉壁が断続的かつ不規則に波打ち始めた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ……やめてぇ……！")
ShowMessage("中がうねって、絡みついてくるよぉ……！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,70)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("妾も、もうダメじゃ……もうもたん……")
ShowMessage("イくぞ、イってしまうぞ……ん、んんんっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("蜘蛛之皇女が絶頂した瞬間、肉壺内部の蠕動も淫らに変化した。")
ShowMessage("ぎゅぅっと収縮し、淫肉が男性器にぐじゅぐじゅと密着してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("そのまま内壁全体が上下に波打ち、ペニスを締め付けながら吸着してきた。")
ShowMessage("同時に粘糸も先端から根本まで吹き付けられ、まさに天国の快楽だった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb06",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct07",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("蜘蛛之皇女の後を追うように、僕も絶頂してしまう。")
ShowMessage("ひくひく蠢く肉穴の中に、ドクドクと精を注ぎ込んでしまった――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,76)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……")
ShowMessage("妾のイきたて肉壺は、オスの精を根こそぎ搾ってしまうぞ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,77)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほぉら、今もお主の精を吸い出しにかかったわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なにこれぇ……")
ShowMessage("あ、あ……！　あぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb07",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_kumonomiko_ct08",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("きゅぅっとペニスが締め付けられ、狂おしい収縮刺激が与えられる。")
ShowMessage("まるで強引に搾り出されるように、強制的に精液が排出されてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("男の肉体反応を無視し、肉壺の蠕動によって強引に精が搾り出されていく。")
ShowMessage("それは射精でさえない、無慈悲で容赦のない強制搾精だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("無理矢理に搾られる快楽に、僕は体をわななかせる。")
ShowMessage("蜘蛛之皇女にしがみつきながら身悶えし、快楽の悲鳴を上げた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("どれだけ精を放っても、射精は終わらない。")
ShowMessage("甘い脈動を繰り返し、根こそぎ精が吸い上げられていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("ペニスが脈打ちをするたび、狂おしい快楽が全身に渦巻いた。")
ShowMessage("あまりに強烈な快楽に、意識さえ遠のいていく――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅ……ぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("膣内に精液を垂れ流しながら、とうとう僕は意識を失ってしまう。")
ShowMessage("その間際に目にしたのは、蜘蛛之皇女の酷薄な笑みだった――")
221()
PictureClear(5)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("......")
Wait(60)
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、ぅぅぅ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("なんだか、下半身が温かい。")
ShowMessage("心地良い泥沼のようなものに、腰から下が浸かっているような気分だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("僕は、ゆっくりと目を開けた――")
PictureDisplay(1,"bg092",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureClear(6)
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb08",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁぁ！！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,93)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、このタイミングで目を醒ますとはな。")
ShowMessage("眠っている間に終わらせてやろうと思ったが……")
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("腰から下は、すっかり蜘蛛之皇女の膣に飲み込まれていた。")
ShowMessage("肉壺の中では、ぐちゅぐちゅと淫肉が下半身全体に絡んでいる――")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,95)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("言ったであろう、この穴は獲物を貪る捕食口も兼ねておる。")
ShowMessage("さあ、お主を丸呑みにしてやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……やめて、やめてぇ……！！")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,97)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……もがいても無駄よ。")
ShowMessage("こうなったら、もはや逃れられはせぬわ。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,98)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("このまま観念して、妾に食べられるがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("下半身が柔らかな淫肉に包まれ、ぐちゅぐちゅと舐めしゃぶられる。")
ShowMessage("じっくりと粘糸が絡み、中で巻き上げられていくのが分かった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,100)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("こうして生きたまま丸呑みにされ、腹の中で粘糸を巻かれ、")
ShowMessage("体液を搾られながら溶かされるのだ……")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,101)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、何も恐れる事はない。")
ShowMessage("妾に食べてもらえれば、オス冥利に尽きる快楽が味わえるのだぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなの……あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("不思議なことに、段々と恍惚感が全身に広がっていった。")
ShowMessage("恐怖がみるみる薄れ、被食願望が高まってきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,104)
ShowMessage("このまま、蜘蛛之皇女に食べられたい――")
ShowMessage("そんな破滅的な願望に、僕の心はすっかり支配されてしまった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,105)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくっ、正直な獲物よな……")
ShowMessage("妾に食べられるのがどれだけ幸福か、本能的に察したか。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,106)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("ほれ、最期の瞬間まで快楽を愉しむが良い……")
ShowMessage("じっくりと消化してやるからのう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb09",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,108)
ShowMessage("さらに僕の体は肉壺に沈み込み、頭以外は全て飲み込まれてしまう。")
ShowMessage("甘い温もりに全身が浸かり、僕は桃源郷の快楽を味わっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,109)
ShowMessage("全身に粘糸が絡み、じんわりと生命エネルギーが搾り出されていく。")
ShowMessage("その際の放出感は、狂おしい快楽をもたらした――")
ShowMessageFace("",0,0,2,110)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("蜘蛛之皇女に捕食されながら、思わず絶頂してしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,112)
ShowMessage("食べられながら射精してしまうという、男として最悪の屈辱。")
ShowMessage("しかしそれさえも、この快楽の前では些細な事だった。")
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,113)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……喰われながら絶頂しおったか。")
ShowMessage("そろそろ、全てを貪られたかろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,114)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
PictureDisplay(5,"ev_kumonomiko_hb10",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,115)
ShowMessage("じゅぶっ……と頭まで肉壺に沈み込んでしまった。")
ShowMessage("とうとう、僕の体は丸呑みにされてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,117)
ShowMessage("全身に魔性の粘糸が絡み、生命そのものを搾り取っていく。")
ShowMessage("同時にこの粘糸は、包んだものを溶かす効果もあるようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,118)
ShowMessage("僕の体は捕食器官に収まり、甘く優しく溶かされていく。")
ShowMessage("桃源郷の快楽に浸り、蜘蛛之皇女の捕食に身を委ねるのみ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,119)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,120)
ShowMessage("ドロドロに溶かされ、じっくりと消化され――")
ShowMessage("そして僕は、精も肉も全て蜘蛛之皇女に食べてもらったのだった。")
246(1)
ShowMessageFace("kumonomiko_fc1",1,0,2,121)
ShowMessage("【蜘蛛之皇女】")
ShowMessage("くくくっ……実に美味な人間よ。")
ShowMessage("妾は満足したぞ、くくくっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("膨らんだ腹を満足そうに撫で、蜘蛛之皇女は愉悦の笑みを浮かべたのだった。")
ShowMessage("こうして、一人の勇者が蜘蛛の女王の餌となってしまったのである――")
221()
PictureClear(1)
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,123)
ShowMessage("......")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,124)
ShowMessage("You hear Ilias's voice calling out to you...")
ShowMessage("Receive her evaluation?")
ShowChoices(strings("Receive evaluation","Change difficulty","Reincarnate"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,125)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("今回は干物になった体さえ残さず、丸ごと食べられましたね。")
 ShowMessage("少しは成長しているようで、嬉しい限りです。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,126)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("蜘蛛之皇女は、粘糸や八本足の攻撃を使用。")
 ShowMessage("さらに陰陽術や、誘惑技まで用いてくる難敵です。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,127)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("属性耐性は普通なので、割と有効です。")
 ShowMessage("麻痺と沈黙が通じやすいので、ぜひ有効に活用しましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,128)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("Now go, oh Brave Luka.")
 ShowMessage("蜘蛛の女王を討ち滅ぼし、かの醜悪な生物を絶滅させるのです。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,129)
 ShowMessage("Please choose a difficulty level.")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
